利迷唔好咸 你地己經贏盡笑聲

估唔到下半場甘好笑

恭喜奪得亞軍

好笑過黃子華

合不『龍』咀

我地進攻足球好睇，輸贏無所謂

笑死，繼跣走英超，猁狗又一力作

仲有條on9斷c朗攻勢

屌人MMA 黑哨，場場自己踢尻人就得，垃圾球迷

垃圾痢無野叻 專出球壇笑星

應該係近年最好笑既歐聯決賽

垃圾利 個龍接到波都柒到彈起

不願面對

滿載溫馨

拖舟都陰陰嘴笑

歐聯亞軍是咪都有隻盃捧架

場波根本笑片黎

王騎黎

頂 笑到訓唔到

入到決賽先爆笑料利記真係估你唔到

最緊要熱血

熱血呀

Ymca就有你地份

根本係笑片黎

完全冇決賽既緊張感

Mvp應該比拉膠定神龍

有時真係忍唔住笑

中出紀念日

利記又贏

抽得比我想像中細力

邊個估到下半咁能好笑先得架

贏盡恥笑聲

笑聲笑聲
滿載溫馨